咩係真心朋友？

講真個句，升左上u 上左莊 識人越黎越多
但發現好多人都係hi bye
得番中學3 個 fd 可以講心事
但隨著個個都出晒pool
發現原來我識得好多人 但其實根本無一個真心朋友

真心朋友一個就夠

好多野都講緣份既
宜加無唔代表將來無